友共情係唯美嘅幻想，最佳損友先係現實嘅悲情

每次我地都好想見番一D好耐好朋友，然後齊合唱友共情，一齊講番陳年趣事

可惜，現實邊有咁美好，呢個世界總係充滿爾虞我詐同是是非非，絕對可以昔日多年友情一刻摧毀
就算冇，朋友都會因為各自生活嘅變化越走越遠，最終相見如路人
"來年陌生的，是昨日最親嘅某某"

最佳損友，可能先係老朋友之間最寫實嘅悲哀。

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

我啱啱先同朋友嗌完交
關係完了
想不到友情如此脆弱

gg
希望你搵到更好嘅朋友

我有隻狗每三幾個月就濕佢一鑊勁，濕完佢過一排又會返來搵主人

五十年 不變

好多謝你
我依家真係唔知點再信人